[I/A] LAST IDEA ラストイデア (64) 杜絕炒家

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈教萬歲

slow

譯埋堆人氣裝方便巴打炒賣
有錯歡迎其他巴打幫手改／加
斧
でぃーぷくればす 冰神斧 蓋歐卡
うぃんどうぃる 烈空座
へるふゃいあ 固拉多
防具
ぶれいぶぷれーと 全防甲
らいらるすこーと 雷衫
めたるぐりっど 防鏈
ないとしーるど 4星盾
へるわいばー 炎手
おうがあーまー 狼衫
ぐれいざ 炎皮帶
死靈
どぅま ドゥマ系列
でっどかるねーじ 骨爆戒
しそう 死槍王
ねくろ 金防裝
しちし 七死
弓
じん 神颯弓
すかいいんぱるす 突刺弓
火竜の弓／斧
かりゅう
道具
えーてる 升レリック礦
飾物
ゆびわ 戒指類
あみゅ 首飾類
狼王類

FROM真冬

死靈套裝都好淫下

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

火屬死靈杖係咪直接拎去解就係

Slow

梳 岩岩有野搞緊

拍賣是好文明

佢要杜絕4蛇

廁5 仲有冇人打

咪亂講

個把跟到我45LV
BTW 無野拎可以拎住先 招火球傷害前期黎講非常唔錯

其實街場冰1冰2係唔係見到弓手就會踢??
平均入10場都有5場比人踢走
自問裝備都算正正常常
冇比人踢入到場既dps通常都第1第2名
各位弓手前輩係唔係都自己開場就算 ?

男角表示

屌 D冰單手斧真係無人買

冰場玩鳩弓手
係腳邊出怪

唔通真係要買條防鏈

砍掉重練把啦

4sir me this ok ?

個陣係見死靈職個條友咁型先玩

3:00am瞓、瞓醒又兩個post
CLS

4星靚屬 可以放到幾多

你有無咒 而家比人踢多數無咒 除非裝勁

岩岩賭左條死靈腰, 唔通真係要死返去玩死靈

圖呢

有冇巴打知道點解係Andriod課完VIP體力1後
再引繼完落IOS到嗰時,會冇咗個VIP? 唔可以共用?

5星裝點賣8000以下

廁4都唔見有防鍊係LIST到喎

佢俾就俾 唔俾就屌SE

[/quote]賤巴 想睇下你點玩冰法
有無配點[/quote]
其實我唔算玩緊冰法
純粹冰盾咒auto放草人
點啲冰技要嚟MP回血

震左下，今次係火弓件衫
想打啲防裝自用姐

咁弓槍 點升法？

有, 弓冰咒,
都有幾件彩裝,
應該唔算特別少掛
係咁比人踢好煩

我會500起
1500-2000即決

放到4萬/以上掛

點解課唔到體力既..寫住咩確認契約.係咩黎

比人BID就

明白 謝謝你 祝震到仆街

斧雙咒勁易死

望望條裙同對高踭鞋

要買左體1先俾買體2

代賤巴多謝你

唔該Bid同即決一樣價

屌佢老母 我見人地同我同一碌劍可以賣4000仆你個街SE

why ?
我通常廢裝都
500
550

武器應該無人會買4星

係咪關LV事

撞樣咋麻?

唔該晒巴打..祝你每日震到仆街

弓手對住啲無咒𨍭轉轉你實高dps
只係弓手默認脆皮會比人踢、我弓冰Aura有support未俾人踼過

四蛇買野係咪可以同時BID幾件 定係同賣野一樣 BID左一件就無得再BID？

打龍處出左碌55劍都算靚屬想賣低過8000都唔得

我想問下呢幾件有冇市場

另外想問呢件4星係咪都ok

冰3有冇人打 -3

BID野無限BID

最頂條褲留比我OK？

係咪se都覺得個名好 所以黃左我

人地轉綠石都唔出奇

有即決就有市場

咁可以一次過狂BID人地D野

唔bid 浪費時間
可以同時bid幾件

本多終勝

同時bid幾件 hold鳩住佢地

屌刷左兩日教會得一件雷甲

言下之意係唔係弓手玩aura好過咒?
起碼d人鐘意aura唔會踢

OK

萬4搶左佢 唔知放唔放得返出去

想問靈氣係咪同時開得一款?

打左2日都無有5星

機率調低左？

。。。。
我琴日收極都收唔到

8000放

除非畢業裝
唔係唔值得等35個鐘
假設當你bid硬

呢把係咪好勁?
但我職唔係弓手...

巴打你用黎做材料洗另一條褲
因為我有倏無咁靚屬

有喎
好多守喎

有啲後悔

俾你開哂仲得了

守護神的祝福

依件廢屬賣唔賣得出
諗緊解唔解賣出去

係呀 我拎黎洗
你依條可以放9000～10000睇下有冇人收
如果唔洗個D就8千即決 你等石用可以放出去先 我唔急

賣得出

但價都冇人要

龍5 -3

8000放番比我咯

而加封頂 但配點果度有D麻煩
裝唔到全70LV裝 只可以65 60咁著
咁巴打其實覺得O唔OK

阿阿阿阿阿阿!!!!
終於唔洗再刷

新手好難知啲價點定
拍賣場啲價完全唔統一

可以賣幾多

浪費左7千綠,都係儲石買防鏈好過,洗屬真係曬鳩氣

出左乜

玩哂D水

玩野？點都放得出啦

我嗰把8000有人要

完全唔OK
有啲裝同個職完全唔夾
但又迫住用

有冇刷鏈/聖域團

咁我留條一黃既比你
我個拍賣比5星垃圾杖HOLD住未可以賣野

我multi+手動向
你用bravehart aura 又+物攻 攻速 移速
轉轉轉仲開心、反正其他人實有咒唔差在我一個草人
我招冰凍結升滿20lv,冰咗既100%crit 黃字

真心問想轉片斧唔要剛力
賣到幾多

咁都要投資技點架
可能有人想玩aura bot呢

160塊皮得番2日唔知刷唔刷得切

斧盾咒 / 斧盾鬥 / 斧盾冰
如果主要想做TANK多過打 簡邊個好

推

最低兩萬五一定有人要

2萬5～3萬

唔係轉咗永久咩

吊帶絲

比人bid左？
可以嘅 我要條黃 你到時賣得話我知

之前好似望到公告話兔耳係常註裝

五百萬之後要一千萬係咪痴撚左線

係架 4SIR係廁4 出 係SL 出

今日係冰崖出都係藍箱升格先出

ON LIST 係廁3 我打完兔耳諗住返去單刷廁3

公告唔係寫去到5月7咩

件衫好柒

加咩能力??

連守護神都唔出比我

睇公告
皮就到5月7號冇得打

屌你呀 出左防鍊

終於刷到火竜斧 想問跟住去邊刷其他部位既裝？
推圖推到3-1 34lv

大獲 得十塊

我諗住你當材料
呢條靚屬少少
我買到火龍斧就自己著
未比人Bid可以下架
不過枝垃圾杖比人Bid左4100

唔該哂, 我研究下aura先, 洗走招垃圾咒
我都係手動向
因為門口位出怪唔手動會即死

聖域

NOT ME OTHER BRO

機會黎啦飛雲 皮可唔可以放拍賣

比著我見到冇咒已經踢左你了

準備玩2號機

未比人bid過可以下架 比人bid左就等3日

邊個

唔係35小時咩

20回龍五有冇人刷？我65弓咒

姐係邊關

36小時？

但隻兔耳唔係限時

4章 開弓手果關

咁到底弓冰咒 定係 弓冰aura冇咁易比人踢？
需要多d sample

努力升lv
好似5章

所以話點解咁鍾意bid同即決唔同價
你話貴野就話姐 幾百綠石等咁耐

放緊2萬5 希望有人要

我打到3-1就去唔到了

原來4 自膠

我有2條rb 你要？

師奶 窮撚心態
賺多幾百

炎褲？

巴打高抬貴手

係

係呀

所以咪刷左160皮係到放置

諗住玩弓槍咒用呢件OK？

應該今晚12前OK

見親啲100 200就想幫佢long hold

唔知

以本傷人

有冇人一齊刷高經關? 弓咒純想升LV

洗個屬要用8000買黎洗好貴貴

[url]

想問呢3件有冇價

我得萬幾石睇下今日放唔放到D裝先

仲有4粒鐘就到第1批36小時裝完bid

睇下打咩關，我成日打4星門前死剩我一個
第一頁地圖過萬都好易中伏

自己打到先會拎黎洗

有冇巴打出讓靚屬火龍斧

唔好咁做

琴日放左把2橙3黃

賣住一條先？我等錢用 不過可唔可以幫我bid咗條弓鏈先 3000石 你買完再放翻4000 我買翻

去邊度刷好？定係繼續係平原繼續刷？

點解唔Strong hold等把靚屬呢咁

三圍加16又幾爽

火龍斧係咪刷開鬥氣同雙刀果關

D防鏈係咪炒到痴撚左

地城裝黎 自己on9買左打擊

有冇冰3

自己on9買錯左

等到執都未買到

死盾斧又幾好玩

火龍斧唔係刷1-4咩

冇得打 自己on9

新人想問下呢，我想玩d冷門職，如果投槍，加雙刀拿兩把，再加雷/冰係咪無咩用架？
我見個個都雷槍弓多？

巴打琴晚好似已經話放左把2黃2橙
巴打啲斧咩LV
放左幾錢

唔係就好似我咁變左ON9妹,浪費左成7千綠石

60/65好似 每把放萬2即決 比人秒

咁你想玩冷門職又要比意見你
意見就係唔好玩冷門職
點解係冷門職實有佢原因

賣定留返自用好

依家應該存本做炒家
等遲啲有神裝出炒埋一份

萬2買唔起
我記得琴日有位巴打放2橙2黃賣4000
不過唔知咩LV

有冇人打冰3 / 龍5 或其他70裝關?
LV65 弓咒街場成日比人踼

武器都有人收架咩

火龍唔係最低8千咩

哇, 啲屬咁靚

呢樣真

隻GAME DPS可唔可以計實際傷害
唔係我打99999落隻怪計我咁高輸出

係咪無震過

火龍斧一堆賣3000
不過好多爛屬
再唔係就要等BID

新入玩 斧劍雙手
想問下斧係邊刷？ or 要刷乜裝？

LAST10埸都唔震 我都係想打個死靈頭
已經唔敢對爆介有忘想
咁都唔比我

3千咋咩

會震架咩?

想問呢3件有冇價
賣8000都成問題定係可以set高少少?

有冇巴打一齊刷龍5/冰3? 或其他

屌你老母 邊個On9仔呀 心心隻怪解唔到個任

一萬一試下頭兩件

好奇一問 有咩任解

屌 我D皮呀 你老母臭閪

我見拍賣場係

等唔等我打埋E1,2場?
我解日任

求解答

5場冰3 ok？

升lv推圖先

裝 打到之後60lv先刷 65 70lv裝

?

繼續？

想問問巴打
掉寶係咪要打10級之內？
70打65先出到寶？

咁想問有玩玩法係投槍配雙刀

岩岩有特別任 唔知係咪街場條友心心左兩隻怪搞到解唔到

我呢家得把斧

呢件值唔值

用住4星裝 夠做啦

SOR 巴打岩岩出左場

thanks 以為好野 差D入貨

基本上普通圖裝都係唔值的

就黎俾D藍光閃到有青光眼

麻麻 低lv普通屬
你可以參考其它一樣裝既價錢
判斷難唔難甩手

咒點解一出草人傷害就爆升咁多
招技其實有咩用

廁5 -2

有冇斧冰盾/斧盾咒技能圖參考

今次醒目, 開隻LV75黎開龍5, 引晒D 人入黎READY先換番隻LV65 弓黎開波

Hama wait me

升滿草人附近115%傷害擴散

好 咁我去鍛造所整住d金裝玩下先

有無人今日係咁通訊ERROR

有

計100%
你打50落隻怪
草人射50 落隻怪
隊友每人打50
就射150
加埋你50 =200
所以話冇咒踢係好正常既事

根本刷唔到

4草人就疊加上去

所以咩靈氣得個20 30% 真係笑話黎

睇黎俾人抄高哂做價 打屬都咁多人放10000

單橙 45爆爆萬2 屌得過？

同埋想問香港appstore課唔到？

原來招技咁撚癲
唔怪得清場清咁快

想問我bid左件野 人地又bid高過我個價 咁綠石係咪要等時間完先比返我？

仲可以飛吻招兵, 一嘗做港女滋味,
拎左咒職先係隻GAME既開始

槍雙咒只打協力還可以, 只要你放到稻草人+唔死
當然你投出去嘅會係刀, 你唔可以帶3把武出街

買啦

賤巴 READY呀

放得番出去？

有人BID高過你 D石就會俾返你 好似係

自己本身有件冇咁靚屬 但係想換錢買固多拉
所以都係應該賣算

然後如果你反正都投刀, 咁不如用投斧技代替投槍
即係而家D大佬成日用嘅斧雙咒, 到呢步你已經接近真理

1萬2 全白都比人即買啦 固拉多喎

值唔值少少錢 我見拍賣所有件斧鏈都幾貴

即刻比返你

買左放番2萬5會唔會有人收

如果放2萬5呢

槍係雙手武 如果你要雙槍 一定要槍斧雙刀 冇其他選擇

放下咪知

值小小
弓手 最後都係要裝冰鏈

Thx巴打 岩岩收到綠石 嚇死以為完左先拎得返

想問如果有人bid高過你 有無notification？

真係唔知可以疊
但係冇血櫻弓玩咒硬係差啲

哇屌隻自爆死靈1秒打爆冰3 boss

唔該四蛇第一桶金出現了

冇人收

太貴 我買唔起

你就好

蟹蟹蟹

冰鏈即係防鏈?

岩岩計左數 原來都係賺得6千石

個拍賣好撚多條,呢條似會蟹

幾舊水

6000石都冇呀我

YES

好多條都係等比人BID On9 仲要D屬唔靚

4蛇呢條都唔靚

其實咩技黎?

由刷裝曬圖POST變左投資討論POST

出面個D 即決 同買蛇依條差唔多嘅 放成3萬有病

香港風格

最後一個idea=巨商

巨商

幾錢Q

屌 件衫好撚靚

做血汗勞工比D奸商賺錢定做奸商 自己揀

把劍咩名

打怪埋身會有 火屬攻擊

宜家火裝差個頭 應該邊度刷？ 我見有兩款都好似岩用

定係刷腰首飾果啲好啲

SE每次收25%稅
仲辣過政府D炒樓辣招

想問 火劍戒招技 轉轉係咪用唔到

自己開廠
定幫人打工

好用?

8000有交易 你去拍賣就搵
我用緊電屬過把

我個件都唔差

四蛇你依家帳面攻防有幾多,想參考下

究竟咩裝先會有人買

我覺得無咩用
其他裝都有類似呢d技

用到

咁炎舞戒呢

邊隻？

聖五戒

未見過

琴日件衫15000有人買左

四蛇雙持得3萬攻?

有冇一把賣得出

今日個SERVER係咪有事

新手太多
3000蚊仲好賣過8000

想加入炒家行列?

已經好高唔知佢點做到

我單持4萬7喎,咁我係咪唔洗轉雙持

呢支野係咪唔值錢？

升高斬屬可以去到5萬8

我一萬

火劍介招技同火腰招技
應該都差唔多 效果

下 斬屬我千3都無你咁高喎屌

唔夠屬性點攞唔起武器

你技能點錯/物攻低

本太小玩唔起

終於比人買左 佢老母

我想問下火斧係斬屬%定火屬%重要啲
諗緊BID邊條

不過我耐久低四蛇好多就真,換左斧鏈低左一萬

有無巴打幫我打呢個名

せい

仆街快到 搶唔到8000 爆爆

8000 爆爆?!

有冇人可以up多次
升鍛治屋 個表

宜家打咩關最多野可以拎去炒？

好多人睇住 好難搶

呢啲自己轉都得啦

24小時都有人mon住

幾時會有交易記錄睇

睇住比人買左
買左條友放16000
比人秒左
而家買16000 條友又放緊23000 痴線

點解可以咁平

底價有人要都偷笑

第一頁咪有

剩係想搶條斧鏈 都比人秒搶

我想要死靈頭

真首抽 說好的地城裝呢

金裝武器最唔值錢，加上你d屬都咁廢，底價有人收都應該開心至係

有咩？ 想睇晒所有物品嘅售價 好似steam csgo咁

龍5十場有冇人JOIN?

2把烈空係咪計最低傷果把?
唔撚諗固拉海皇了

OK. 唔該巴打

佢地尋日話2把一樣計低D果把,所以我先賣走一把,咁樣無意思,副手用冰崖果把都一撚樣

想問入札件數咩意思? 而家有90件係拍賣賣緊?
咁點先睇到其餘89件數數值同價錢?

黑沙? 有幾多件賣 咁?

咩計低D個把？唔明

有90個人同你BID緊

落bid次數

bid左90次

你寧願諗固拉海皇好撚過兩把裂空座啦，尋日見過有人兩把爆爆同我單海皇既輸出唔差幾多，分別應該係人地多把武既加成咁解

明白

痴線佬 草人個動作未做完就俾佢爆撚死左

冰3 齊人開-1

姐係雙持仲低傷過單持？

到時直接做市

乜斧鏈咁好賣, 即刻摷下個倉有冇先

有無巴打拎過雙固拉 同冰火比較過

靚屬都係8000咁我嗰啲唔洗放啦

我拎緊雙固 但唔知同冰火有咩分別 因為無冰火

碎左5把lol

好難計 屌 咁要用300石開返賣左把裂空

炒下就有

重點係雙固 既技傷會唔會加成

火同斬都要重要

斧鏈 全斧+1係咪垃圾

我見佢係會分開爆兩次 有冇加成就唔知

拍賣所先係呢隻驚嘅開始

斧雙咒同冰斧盾結論都係轉轉轉
如果我揀我會想試其他職嘅招
我最想試下玩雙槍斧
手執兩把槍，男人嘅浪漫

另外有無巴打知咩位整容?

好心D人 打王會被人秒就避下啦....成班LV7X 一開場放完草人就一齊比隻王噴死晒, 得番我一個LV65 係度走佬咁走...

琴日賣左把 廢屬

因為有三把
斬屬火屬都唔同
定直接總合攻擊力邊把加多啲

小弟窮撚得單海皇亦唔諗住變雙斧，因為一把同兩把既hit數好似冇咩分別，依點唔同大菠蘿咁一把同兩把既轉出黎既傷害完全唔同

如果分開爆 都有用 同屬易谷

大菠蘿又係邊一把

睇總合啦

終於過到狼王 唔係你死就我亡

斧盾鬥氣勁定係斧二刀鬥氣好?

首抽?

炎damage%嗰個所有炎屬傷害都會加乘

刺突手套 無用

放哂啲裂空座1萬5算

SE開始賺錢

你到底有幾多把

大菠蘿=Diablo=暗黑破壞神，係隻驚黎，而last idea好明顯係參考左好多大菠蘿既野，特別係D2,3

佢地就係話,2隻手揸一樣武唔會變左double機率,所以我先賣

兩把姐

咩double機率？

痴線早幾日仲係咁屌無神器 依家成手都係放番出去

有冇人打龍5/冰3...發覺街場D 人明知會被秒都唔撚識避條龍噴火...

有條5星褲可以分解、拍賣可以賣，但裝備果度冇一隻角色見倒條褲，咩玩法？

斧盾咒 / 斧盾鬥 / 斧盾冰邊個好?
同埋想問下50-60LV 邊到刷斧同防裝好
唔夠打開咒果職

我只知道跳字頻率冇咩分別就唔會雙持

單刷到都唔去街場, 去街場就係唔識打

打龍2都見過比人一下轉死

斧盾冰之後轉斧盾咒 刷聖域

有斧=斧二刀咒(斧二刀鬥)
冇斧=斧盾冰(斧盾鬥)

你有冇諗過佢地係AUTO

好撚歐

招技,我都唔識
依家我單持個輸出都好高,要轉雙持仲要搞好多野,有排都未搞得掂

單機推關就斧盾鬥，爆完機玩多人就斧盾咒三個玩過曬，個人覺得鬥加既野好過冰好多，冰係得招機率凍結有d睇頭，其他都好一般

有無人集會所見唔到其他人講野？

有冇巴打放雷副手 可議

仲打唔打

打 但等等我

以為個個有咒諗住起碼識玩, 點知一打王就秒炒, 明明有咒打王係最易

開？

呢把野睇黎有排抄

咁搞法啲烈空又會插水

屌你SE 抽稅食咗我6250綠石

鬥除左物防之外，最重要就係物理耐性，加成30%，仲有機率增加暴擊傷害，我都係拎鬥黎過狼王

SOR 巴打, 岩岩出發左, 不過可能好快又炒...

死 我都係唔係幾明

誠意收購地城火單手劍

唔係咁樣點咩斧同雙刀？

斧盾咒 > 斧盾冰 > 斧盾鬥
咒勁招技，冰比鬥用少啲skill point

你雙持平日易唔易死?

唔算易死

除咗4蛇同齊5星裝嘅雙持其實都會易死

應該就黎炒, 連續兩次都係有兩個企係度等秒

點睇 一大堆爆爆斧差唔多夠期 12000-15000都有

伏到爆炸

我等陣俾你望下我面板

賤巴萬巴HANA巴 開左廁5啦

做咩講岀黎

最後三十分先真章

SE發達大計

唔打住了 我係咁死 廢事雷

好難想像岀新裝會炒成點

屌 都要有錢買先得

做咩轉完build弱咗 定係新角色

靚屬四星賣到咁貴。

你攻速跑速咁低點狂戰士做咩
乜狂戰士唔係加上限咩？

se咁抽法,遲早無曬人賣野
不過都預左爽幾個月就收皮

原來有人會買

其實玩斧勁d定係死靈勁d？

之前有個差唔多 分解咗

全耐30

係 舊角 雙斧
新角電盾

我都有條

我都即買左條用黎做時裝

最大攻速跑速姐係加上限？
咁應該點邊招？

萬巴仲打唔打

你轉轉轉點果招把鬼咩
又唔食攻速既

根性點1 之後放哂落被動

已炒車, 有冇人刷冰3 / 龍5?

點解斧係升斬擊之理唔係升極意

轉得快D？

屌又唔夠快

唔會架

點哂斧之極意？

全耐畢業裝點解會冇人買?

都要睇性能

唔係會行得快D架咩

全耐仲要2個橙字都係加係骨度,點會唔貴

好似除左斧之外 其他職都冇乜人討論既

因為好難玩
你放上黎大家都可以陪你傾既

打完呢關睇下我過條先

都唔知繼續玩死靈定係轉斧好
刷左一陣平原 出左2把火杖 好似叫我轉火法咁

唔玩斧討論唔到隻GAME

係咪咁樣？

事實就係最簡單無腦

點解？

玩斧先得閒回POST
玩其他仲係度劃緊MOON

無人入黎刷

雙持冇移速仲易死

仆街,練分身都練到就用曬d水,遲下真係唔洗玩

轉場囉咁?

呢個真 見d人auto可以連auto 10場 仲好得閒
我就好似對個電話係咁點 召怪 仲要易死

我要刷皮

加咁多斬擊之理把鬼咩，2點技點先多1%斬擊%，我最多點到6lv就會拎去點其他野

玩火法果班應該已經無曬手指打字

點賣好

廁5有冇人打

點會冇人賣

練分身用正身開場呃人入 再轉分身

入左貓巴個場但斷左

但係呢個家最勁輸出都係斧？
定係火法？

有無人玩雷法？ 玩轉玩到悶想玩下其他

下 四蛇又話點哂被動姐係點
一個又話點哂一個又話把鬼 好亂呀媽

係我都斷
再開先 冰3

66弓咒可JOIN?

係咪買vip2要買左1先
唔識日文

除非技能斬擊基屬好高
如果唔係根本冇用
拎兩把裂空座點爆可能好勁

我除左開ser果日都未中過5星

D垃圾裝真係解左佢先賣得出

雷盾咒掛緊10場單機

好似好撚少人賣冰弓
有碌10000石好吸引

打咩出

刷左成朝龍5
5支體水都未震過
我個野壞左

有咩必要既裝？

冰弓拍賣場未死個時把把8000冇人要
拍賣一開返我放1萬比人秒左

地城

爆骨死靈世界第一

ストームノヴァ
拍賣場打すと就搵到

琴日好多人賣wo
見過幾把8000

雷係咪買支杖就可以輕鬆掛機
我都轉雷先

電到人啪啪聲

如果60應該比人秒左

好靚

前提係都要有呢招先得
隻手指唔攰咩 不停咁召 仲要易死

點被動係冇錯，但睇住黎點，點血仲好過點斬擊之理，你仲有其他職架ma,斬擊之理後面既能力要兩點去換個1%，仲點會點高有多既拎去點咒既被動減物耐都仲好過點依招

加多啲夠買五星啦，未必有人買。

其他職 雙刀我都點滿左頭兩招 咒你地又話要左下就夠嘅

想問，升粒石嘅素材打邊關會跌得多？

快啲離開怪堆冇咁易死

邊一把？
3下個把？

依加咪又有人買緊囉 仲要8個 你做乜野

係呀,所以我爽左一日就唔多想用了

開左9場龍5 有冇人JOIN? 要識避王...

我都升緊個雷法
最正係必要既裝都唔算貴

人地點樣點我唔知啦，不過我自己睇完咒個招被動，我覺得減怪物耐都唔差，所以我有點

有邊個5星盾可以加咁多全耐

THX 我一陣打完再洗洗D技試下

4星呢個盾 好用過平常見既5星盾

危言聳聽
如果其他職玩唔到，啲裝就唔會賣咁貴

D火弓冰弓命8千即決都無人買

依句真

拍賣點較低個價?點解較唔到低過8000??

電盾真係可以auto又難死

我刷緊火龍斧 諗住轉行
雖然得35lv 但係都唔係好想玩死靈了
auto舒服好多 好似又唔易死咁
係需要刷裝？
我理解有冇錯

有 我岩岩都放左把全白70lv 25000

我個屬性

有靚屬冰弓我買

課石玩，順便賺下綠石

點解可以差成2萬幾攻到底差D咩

火弓冰弓介指* 打錯字

唔係玩唔玩到
係易唔易玩
轉轉轉入場AUTO可以做其他野
其他職又要畫個芒又係度避招
屌你老母死靈單刷又易死仲要手動
咩轉轉轉推圖單刷乜都AUTO 就完事
你玩邊個?

用哂d水就係巨商嘅開始

雷裝仲要多,又唔貴
識玩一定玩雷
咩垃圾死靈 爆鳩晒佢算

正常一定唔會拎個2點去換個1%，要點都係點到6lv已經盡，拎去點完防禦面（血，防，耐），點完就去提高下輸出

我都見,好多人賣

你是但學多招主動技就加5.6千攻啦數字高咪又係轉轉轉

雷盾有咩裝係必要

5隻人仔轉轉到80LV再啪玉投胎, 留1隻轉轉看門口

set做double click 推高個MP 轉HP 就 OK
btw換咗幾件ドゥマ啲耐高咗有兩隻轉其實都頂到兩咀

冰3震左.值唔值錢

但斧職應該都係點埋血就夠？之後個D點 雙刀又無咩值得再點 咒嘅話可能點你岩岩講個招 但應該都唔會加得太多數值

ストームノヴァ
裝谷回血回魔

學技嘅話 要裝上去先加 但我又唔會裝 其實無咩用

10萬攻

如果要用盾呢個真係極品黎,我都好想要

十萬攻外掛？

我都撳到12lv
不過冰斧盾

課金係咪課頭2舊就夠

弓手法師十萬攻好閒 你睇佢d耐

弓職 正常操作啦
講返件裝得唔得

換左火轉轉腰帶 發覺唔係勁左好多 但就比人打痛左好多

Why not all

我32%爆擊率喎,仲有150%爆傷,爆一下5-6萬

有冇巴打岩
最低出

原來弓可以推到咁高

自己諗，我個人覺得雙刀都有唔少技可以點，好似加閃避個招咁

已經唔係回血既問題
係秒/唔秒

我學既野同佢學既野係一樣

爆傷同爆率個總攻屬性加好多架

如果唔點咒 去點槍 即刻可以到15萬

加閃個個點左啦 未第一行個兩招 我都點哂

香港信用卡課唔到既

打到狼1主線橙血 洲兵仔殺死

手動一個角，掛機一個角

我要左邊過條

咁姐係我要洗D裝有爆率同爆傷先得

掛機一個角, MON拍賣場一個角

但我無錢

用盾加地城SET 應該頂到下喎

做乜唔益巴打

招技要裝落身先計

第一次玩日本驚？

如果你整到一條係力敏耐15-16,全抗 10%以上既話,我就要
1,5,6位係乜都ok

冇爆率爆傷，咁你平時點揀裝全耐有75未

佢低買炒返嚟
你唔係要佢蝕本呀?

想問下呢兩件係咪冇咩人要

谷上呢個爆率真係唔會後悔,一轉就爆到開花咁

[member][member][member]
咁樣

而且擺拍賣8000一定有人搶走
唔好諗

雙刀職可以加幾多回避? 而家隻斧盾18% 回避, 睇下有冇可能改雙斧

以前玩PAD都可以用香港信用卡課到日本app store game

原來係炒貨黎
拍賣就有方法既
高價互買

第2條可以賣高d雙斧用

做咩洗左招斧極去斧極先加最多

咁食咗嗰25%手續費邊個揹
仲點叫益巴打

舊圖黎

我發現原來我隻4萬防弓咒可以食到龍5 一下噴火, 早知唔鬼避開AUTO狂射算數

益se

爆率4%，已完

我轉左裝,冰,光毒防得返64%,谷唔返滿,所以依家先物色緊d靚裝換

冇架啲鳩招都係要人手避
小怪就頂到
中型怪一下就秒我了

右邊全炎裝 無乜爆擊屬可以洗介指同頸又未搵到岩用嘅

屌 成班都雞黎
比完錢就高潮

弓既畢業武是咪龍5果把?

中出10000次

可惜課多筆唔識剝

巴打套裝同我一樣

你唔係玩冰咩

又冇得用佢地
都唔知整隻人出黎做乜
又咩故事又點點點
職業圖個度又設計幾隻人
事實就單機先有機會見下
又控唔到又著唔到裝
完全多鳩魚

成日比啲狼一野跳過黎秒左

課唔到金 心灰意冷

要自己上拍賣到收

玩火

用緊4星 攻耐都高過你

賣唔賣得出都成問題

不過岩雙刀+斧

叻啦叻啦

但你未又係易死過我同卡555

連出4隻 無咁多隻手用

我同佢同裝 但係我有差唔多4萬攻 5萬6耐

可能遲啲出時裝
cosplay佢地

巴打咩裝上到4萬防

屌爆你

咁睇黎真係我D裝嘅屬太低

尋日我有條弓mp盾賣2萬

全防甲淨係得地城有

洗洗佢全白差好遠

你串我先

Ios開左月費 過唔到模擬器既？有冇人試過？

得閒冇野做既話建議你望下每個部位既裝加d咩，有咩能力係有可能出到，慢慢換返換黎你d耐ok,但其他野就一般般，你仲要諗下你減CD個幾%又邊到黎

打完依轉 CAP 出黎心你地睇睇可以點執

鬼叫你唔陪我刷鏈

其實其他職打協都可以auto，差在隊友頂唔頂倒

點樣拎槍 又可以左手拎盾 ?

我放隻草人 1招箭雨就秒左龍5

本身拎緊火斧加盾
刷左把55lv冰斧之後轉左用佢
之後就拎唔到盾
再轉返火斧都拎唔返盾
有無巴打知點解

我有問有冇人刷廁完 你唔理我

LV65 四星裝, 每件都有全耐 就差唔多

你去拍賣執條斧鍊 差好遠

3轉1死
個死每關都死一次
點睇?
咁樣算唔算AUTO?

呢個放到幾錢？

用其他AUTO冇公德心

等人bid
定直出？

唔好FF太多，其實你從未拎起過個盾點剛力啦

你爆炸大約一下打幾多?

8000底 20000即 但我打完10回就俾人買咗

冰3先係真愛

弓同標槍都可以auto嘅

咁雙斧咒咪又係auto唔到
次次伏鳩隊友死鳩晒

佢全5星裝咁,點洗呀大佬

呢把野有冇市場
個random屬性加攻速唔知有冇用

想問下沖30lv 係咪重係無法者最快？

你個樣會否太型

8000收

8000同你要左佢

係咁刷聖域

講真大家都係懶我寧願4斧冰盾一齊auto掛仲開心
慢無所謂

8100

無 放8000有人執到算偷笑

啱呀，唔坦得會輸架屌佢老味

只有唔出現係人面前嘅斧雙咒先係好嘅斧雙咒

有冇巴打刷冰3 Pinkmo 有場

搶唔搶到先係問題啊

聖域係刷防裝?
斧係咪應該都係用火龍斧

好玄妙

我見佢地雙斧咒AUTO 唔死架喎

四葉我畀個AC你幫得搶OK?

仲刷唔刷

等等

佢真係放8千,你覺得你就會收到?

一陣試下先

比哂d首飾我，等我幫你全家祈福啊?

我只係LV太低,好多野裝唔到上去同埋個上限差太多,不過D屬性暫時黎睇,我個人除左個物耐要等65LV之外,其他野都唔錯

改左技 同d裝係咁

10件先搶到1件

我刷4星門前次次中伏
試過一場兩個75lv都死晒
留低兩隻草人同隻弓
剩低我一個坦隻王

究竟刷狼王定係冰崖好

有冇龍5 冰3團?

4星門前都死到75lv

冰3無限開場中

有位?

以SE咁撚垃圾既AI黎講 唔出奇

轉頭JOIN

打擊甲

你件火甲打擊黎既

敗筆係件甲到

雙斧咒害人不淺

係 未買到甲洗

齊人開了 我4回4回咁打

不過街場多廢物去到邊都係

梳囉

全auto 的話，最強應該係。。。
斧盾鬥？
斧盾冰？
斧盾咒？
斧盾雙刀？

儲石買件斬擊屬既勇者甲仲實際啦

雙斧咒應該係呢隻驚輸出最TOP嘅組合
咁點解仲要協力? part到其中一個人嘅其中一個職同佢地唔同都會拖低輸出
理由自己諗

斧盾咒

合左20條終於似樣d

no只要火甲

最底個技係咩嚟?

咁你爆炸一下幾多

打擊甲完，不過建議你唔好諗住係物理%就塞落去，因為物理既意思係加斬，打，刺，出血，元素屬係屬於魔法，我覺得你應該換返曬做斬+炎，特別你個頭，睇極好唔順眼

炒賣條list 固拉多個名搵唔到呀唔岩

2刀嘅閃%

.gun

係咪有冰3場

如果玩盾斧
你建唔建議單一把冰神斧

gun5刀

個頭唔知換邊個好

勁到

無咩點睇

可以

開左了 入

不過之前好似見到同呢個差唔多樣嘅賣8000

你有十隻手指

而家25LV 想問下應該打咩關升LV?

幻覺嚟 嚇我唔到

有冇人刷冰3?

死左都唔關我事，連完10場咪又係有exp理得你

重開緊GAME

長開冰３ -3 集會ID: 57366022

升第二隻角好難搞
磨無法者一星都比人踢

我開

70lv先爆機都係出65lv打擊褲，大家65lv可以爆機啦

開左

大家講緊嘅冰3係邊關新手玩左兩日，啱啱完3章

第5章

5章5

爆機前兩關 無咁快 第5章

冰3 8回 自入

HOPE巴人呢

開左冰3

做咩轉場

一係金頭，一係就爆率頭，你自己諗，我覺得金裝好d5星又好似冇火+斬既頭，你個頭個減CD真係...手既話我覺得可以換，我自己隻手係斬+暴率暴傷，鞋都係，換返斬，條腰換下有冇其他選擇，反而你應該影埋條鏈同個兩隻戒指出黎

廁元5星都唔見 轉下場

你開場我就入

開左啦 集會見唔到咩

52lv火法打到第四章卡關
係咁扣血就死鳩左
有冇巴打教教路

轉頭影

你要招募先得架

唔好扣血

原來我d圖就係你買曬

手同鞋我見有加炎傷先用 同埋齊一套好睇D

你去集會應該見到嫁啵 唔係咩

20圖60粒尿結石同唔知幾百萬錢錢喎…

見唔到

四蛇如果見到有賭腰係力敏耐+15-16,全抗性既話我知

點樣放係集會

死靈hell周回的日與夜以為係虹 原來只係藍+金

你應該要開個場係"不公開"
之後右下你PO個入場LINK去個BOARD到比D係集會所既人自己入黎就得

開場果陣set唔公開 係咪集會所就會見唔到?

廁又係邊關

LINE上面果個投犒

明明有得比你SET外觀,你用既緊係用能力高架啦單%永遠高過泛用%,唔係話有加炎就用,只係未必洗咁急換咁解,搞左你件甲同個頭先,問題比較大

好 陣間再試試

唔會，得街場見唔到

ok thanks!

好
個頭我睇下有冇4星斬岩洗

點唔扣血？

點配點法？（我都玩緊，不過卡左係5-3）求教

震

錢先係問題,整一條20幾萬,洗又要錢

有咩？

想問，除咗地城個聖戰士之古戰場，仲有冇邊度可以刷升粒石頭嘅材料？

建議你去玩下死靈就知點樣可以唔扣血

唔比D裝技圖睇下好難作答

圖簡單 錢就...

拎500綠石去揀個火+斬既頭啦,一定大把,我自己都賣緊

你主邊招 回魔夠唔夠
係咪被秒?

點招技一下已經13lv

係咪紫黑色個個

買點數卡啦

用GOOGLE 課咪得
都係信用卡

炎劍士頭真係公廁到嘔,一街都係

咦我都好似有

我唔知你睇到邊個，我賣緊個個就紅色既，不過呢你搵到炎+斬就ok,剩返既屬睇下揀到咩，盡量搵物/魔/全耐

如果我買左出血弓，咁攻擊時佢計出血定刺突
定係2個疊上去計

斧盾冰

都係追唔到3神器 用d石去買支雷杖轉玩雷法

冰3 第一關基本上係屈弓手, 又窄又要屈門口

兩種傷害

手動係腳底放草人

上面話AUTO得啦喎,你死你既事

裝條聖光鍊+20級咒恐怖
如果夠防捱到幾下
應該夠時間彈開啲怪

Strong hold 先

個個都有神器

又平又正 底價已經收到有色字裝

無課
淨係識刷平原
而家卡4-1-4
應該點做好
追post睇你地講野都唔明你地講緊邊把武同邊關
求指路

岩岩震左咩？

用緊槍想轉斧, 邊度刷斧好啲？

咁咪好撚痛

聖光鍊係咩?

第2場好似有

如果我兩邊都加到每樣2000%

齊齊出鍊

無啦 好多都好低lv仲要白字

活動限定嗰條金鍊

雷法,槍呢d真係底價就執到神裝,全神裝不是夢

死靈表示 次次都被骨仔賣

有震過?我全手動都無留意到

點解多左咁10lv骨爆戒賣
係邊到出

都唔同場

咩係3神器

我成身都執返嚟

搵人執左我把70裂空啦
放緊24000！

分身刷出黎,9估

自己整既一條鏈 佢送招自保技 係金光彈走哂身邊怪

推一推

手動還好
AUTO就由佢死了

屌 唔記得set低價卡住左個位35個鐘

鑄造屋點先升得快
依咖5lv 升唔到6lv

唔通啲人見好賣 開始數字人刷裝

想收

屌 差10000可以搶到把三橙古拉多

巴打們真係全AUTO, 草人都唔補番

1. 加個盾副職, 點滿魔防同點一下無敵
2. 隕石, 普攻, 火雞唔洗點, 剩係滿火牆, 回MP點到夠SPAM火牆就得, 點滿復活
3. 鏈換做聖域鏈, 鍛造有得整
4. 隕石手最優先入手, 平原會出, 你亦可以考慮下BID返嚟
5. 裝搵下有冇物魔耐久嘅屬性, 谷耐久度優先
6. 技魔點到夠著裝就得, 有剩點力

有血有物有屬耐 仲有最多人玩緊既斬屬喎

用緊IOS 課到鑽石但課唔到月卡..睇左勁多網都整唔到..依家等APPLE 覆.
BTW THANKS 萬巴.

嘩咩事

炒左

打緊LOL冇理到

屌仲有4個鐘

都要知邊到刷

金豬又出金

弓手其實係咪用聖域好過用防鍊?

咪又係個幾度
出唔出既問題

你都識講佢叫金豬

炎4唔係出15lv

開左龍5 8場, 有冇人JOIN?

tks巴打
平原刷極都得杖同鞋
一陣去睇下bid唔bid到
而家去搞搞佢

震個隻豬好似係有d 特別閃既白色光

最高15
有時出10

未撚見過

新手入坑

SL 4金豬關係咪只會岀4星 對上一次5星係我玩呢隻game第2日

冇震過唔識答

日日都有免費地城關 日日都有人出

長開冰2 -3 集會ID: 57366022

有冇人打地城遇過連續2關都係豬 然後最後一關係彩虹豬必出五星

出乜

你得萬3咋喎

呢把係咪幾正

廁5條褲1橙屬賣得幾錢?

出冰手

佢D石應該拎左去BID

到最後十分鐘先知咩事

Same
咩屬

呢隻野係咪冰3出?

實比人爆啦 我諗會去到3萬8左右

比人秒左 3黃

如果要打5星難度就刷平原,之前既難度打無法者就夠,跟LV打

宜家用緊劍盾斧，卡緊第5章，如果轉職應該轉咩好

個樣係幾正

而家冇咗隻翼整嗎

好想要呢條

幾難先出到把5星武

我想升隻分身到30lv學咒

屌,原來有隻咁既野,我仲用緊狼王手
想J

老實講把野係幾勁既,不過劍就.....算啦,外觀唔錯

Again?

得炎劍頭 但佢無全耐

有無巴打出過

長開冰２ 集會ID: 57366022

招奔流有咩用

唔知 純粹想要倍率

等8千啦 之前見到唔少放8千 雖然爛屬

用緊回魔腰

重點是我好撚窮 又刷唔到裝

都冇加寵物傷

斧盾鬥

睇完屌撚左聲真心靚,不過我個人覺得美中不足係多左招技,如果招技換到HP吸就好因為有HP吸既位多數都係武,戒,腰,手

其實我呢條都唔錯 不過五星好似睇落勁啲

4星防係咪都有啲市場

講錯 耐性 想要 唔想成日睇住啲兄弟死

我岩先隻手比人秒買左

我刷到80Lv一件靚裝都冇

你個盾就實有市場,如果唔係40LV既話,我都想要

點解搵唔到

你有依隻手

70LV個盾我就要

有 岩岩同佢刷出左

岩岩都有巴打入左 應該個ｉｄ無錯

有冇巴打知道セイクリッド套裝件手同褲 除咗記憶之森仲有冇其他地方會出

我以為頂帽屬性靚啲添
盾我未開拍賣時唔知價自己用左

自從兄弟會爆炸之後我就冇理過寵物耐性血量防禦了

不過依個盾可以出到物+魔+全耐,佢依種質素去鍛造其實都做到出黎

仆街,我都想要,小弟都係玩冰

新手刷緊LV50-55-裝

鬥要升邊啲技

比人買左我放8千底價多佢2條黃

我刷過一次
變左HP回復

弓 係咪 aUto 唔到

原來真係有3金兔

呢個好用D定石化美杜莎好用

巴打成日賤價出售
巴打今晚1點留啲石買褲
我等石用

唔係原生就無意思

本身20粒彩間 應該賣到20000 隻戒唔記得set低價攪到卡左35個鐘 原來應該可以係4個鐘內有賺到25000左右

想搵 歷戰個套野 可唔可以比個名我serach呀

刷左60場 刷左4支水
震都未震過

sneaky巴 想狼2定冰2 我無乜所謂

我只知我係鍛造做既有依種級數

4支水咁小事

因為我已經唔小心用左
跟住又有一個超廢屬咪刷下

齊裝了

新手冇乜水 仲要用死靈 刷得好慢

係se逼死佢地架
Se你個仆街

有用咩?

Archer

有冇人覺得更新完之後出5星機率低到傻
一日打超過100場都得1件

覺,唔撚同哂

雙刀呢

抽㗎姐 30場一件咪係守護者

除左第四行其他都唔錯

想問下呢個盾係邊到出

覺得更新完之後出5星機率高左,今日仲2連震前兩日打全日都唔撚震

同意
屌佢老母

有冇刷鏈/聖域團?

d雷杖做咩支支都25lv

我玩第一個角色成個星期冇震過，轉練第二角色就震3、4次D 30lv野囉

三連金豬必震
好嘅會有2虹

我都覺

感覺上星數愈高既場愈好震
打平5差唔多平均20連就一件
但聖2/3 打50連都唔出一件

未見過呀

見過2次岀垃圾裝

我調撚返轉，前日刷聖域4平均20連一震
尋日聖5，晏就食飯到深夜連升幾lv未震過

我的皮膚是黑色的

就夠鐘喇堆拍賣裝

依D盾真係自己做好過,除非你有物+魔+全耐

今日震左幾次啦

巴打好執著個盾

冇水魚又點搵食

整呢LV既呢款盾既黎幫鍛鍊廠升級諗唔諗得過?而家得4LV

但人地40lv雙防都6百幾

真係好嬲 打死靈兵未試過出五星
無聊去刷五場炎塔4
就跌毒+石化盾俾我
想要自爆戒/死靈裝啊啊啊啊啊啊

防鍊呢

14萬整一次,我就咪搞喇

屌,買唔到你地隻冰手,依家果隻條友放2萬,點買得落手

屌⋯⋯龍4係唔出手比我

點解你地仲可以有體力玩

高個2-3百,但我唔洗PAY綠石,我比你多2-3百雙防,又影響幾多同埋鍛造盾輕鬆洗

課金

點解啲爆爆無啦啦推到咁高嘅

大家準備轉驚未

好有滿足感 一打落去又爆炸又冰球又落雷無雙咁

幾時開買賣post

夠鐘

佢呢隻擺明玩緊月課 到5月18號就會上翻去

想問呢2件會唔會賣得出

上個月都係得1億
今個月仲會有幾多

4星裝冇件賣得出

8000上到15000

全白屬固拉多 萬幾抵唔抵買其實

有得你買仲想點

有咩新game好玩

練隻弓練到累, 開番隻轉轉掛冰3算

想8000全橙

屌 成班推撚到個價上番2萬幾

今日半棄狀態了

番去玩Poe

想問下有冇人玩火法？
你地通常啲副武 係玩咩之？

番去玩D2算了, 上次更新完依家要打足1日先見一個垃圾彩

未玩過

POE等下個LEAGUE啦

有冇啲女又咸濕又大波又好玩嘅驚介紹

巴打個貓頭係咪合時裝個到合合下其他野就會有得合

都係個陣玩火斧我先唔想係到玩轉轉轉

個拍賣點運作？係咪等佢完就有錢收？
入札件数係咪即係2個人bit過？
同點做vip？要課石先得？課體力唔計

Alicesoft啲game

我唔係無試過，
我試過安份守己，日爆夜爆，
賺咗嗰一萬幾千。
我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，
佢哋識推圖、識避怪咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個市就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一件好普通、好普通嘅鍊！點解佢哋要用成世人嘅時間去打一件裝呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

正式棄game

CLS

刷唔刷

刷咩

冰3 次5 門前5 總之有鍊就刷